中國製<<原神>>又一次還原神作BGM - Final Fantasy Prelude (Crystal Theme)

可以00:40開始聽，後段大聲啲就更明顯

對比FF系列，最似係抄咗FF XIV

聲量放大版

有冇人開始等緊免費版cyperpunk?
中國人特性,抄完又平過你,搵得仲多過你,攪爛成個MARKET

再課過
唔洗好多，廿萬就夠

屌 笑死
抄到咁
垃圾支那驚